有無人成日搭地鐵會坐得好唔安樂？

成日形住隔離會有廢老影你上網公審，話你唔讓座
所以一見有廢老上車又無其他空位，我會即刻起身讓座

渣ga
第日有人溝你條女 你又係咪即刻讓比人
做人要堅持立場

Same

你冇俾錢搭車？老奉讓㗎？
樓主咁慷慨可唔可以讓下戶口啲錢俾我？

唔讓

理得佢

之前怕事就會袋定個口罩
一有廢中望住就戴返上去再係到扮訓

宜家就理撚得你呀

幾年都無坐過，除非夜晚無人啦

驚咪戴埋眼罩先坐

唔好坐